高盛警告：如果逼空繼續，整個美國金融市場將會崩潰？

摘要：高盛指出，市場一小部分不可持續的過度行為，有可能引發一系列多米諾骨牌效應，並造成更廣泛的動盪。近年來，美股低成交量和高集中度的模式，加大了一隻基金的平倉可能會像滾雪球一樣席捲整個市場的風險。
GME逼空事件引發的蝴蝶效應正在美股市場上導致金融危機以來最為嚴重的軋空行情，高盛警告稱，如果逼空繼續，整個金融市場將會崩潰。

據高盛，過去25年裏，美國股市發生了多次嚴重的逼空行情，但都沒有最近所發生的那麼極端。

在過去三個月裏，美股一籃子被最嚴重做空的股票上漲了98%，超過了2000年和2009年軋空中的上漲幅度，當時這籃子股票分別上漲了72%和56%。

不過目前美股的整體做空比例處於歷史較低水平。今年年初，標普500指數成份股的空頭比例中值僅相當於市值的1.5%，與2000年中期的水平相當，至少是過去25年來的最低水平。

但是即便如此，這次軋空事件已經在市場引發了不小的反應。

對衝基金為了回補空頭，或者是追加保證金，不得不減持一些多頭倉位。這導致高盛統計的一籃子最受對衝基金多頭喜愛的股票組合上週下跌了4%。

對此，高盛得出了一個觀點：市場一小部分不可持續的過度行為，有可能引發一系列多米諾骨牌效應，並造成更廣泛的動盪。

高盛分析師David Kostin指出，近年來，美股低成交量和高集中度的模式，加大了一隻基金的平倉可能會像滾雪球一樣席捲整個市場的風險。

而目前在高盛看來，散户抱團行情還可以繼續下去。高盛認為，與2000年美股見頂前相比，目前美國家庭儲蓄規模處於高位，且還將迎來超過1萬億美元的額外財政支持。

這意味着散户彈藥充足，如果逼空行情繼續，那麼美股岌岌可危了。

Who fucking care?
SH! Diamond 💎 hand 🖐🏻

講完原來佢重手買左call

班友驚輸驚到仆街

又出口術

而目前在高盛看來，散户抱團行情還可以繼續下去。高盛認為，與2000年美股見頂前相比，目前美國家庭儲蓄規模處於高位，且還將迎來超過1萬億美元的額外財政支持。

這意味着散户彈藥充足，如果逼空行情繼續，那麼美股岌岌可危了。

Goldman都睇升

I Care!!!
唔跌邊有得入市
冇貨都支持你地 STRONG HOLD

姐係叫你地繼續逼空 宜家力度唔夠

又黎恐嚇too big to fail

左手SH GME
右手入埋SDOW

冇撚得輸

上星期四都崩潰 所有人都被華爾街既無賴玩到崩潰 唔提？

似乎班莊家想反方向炒了，所有股全走除左gme

高盛就縮返入老母閪啦

華爾街班仆街最尾又係黎多次
賺錢就咩都得

咁大舊肥豬肉係人都想食

咁似D濕鳩政府既口吻既

明顯
推冧大市
攬炒囉

大戶唔係平左倉啦咩
點會
唔好亂講

想玩玩了

係就快啦 清哂倉等你

有錢搵就得，沽空機構死關我咩事，最緊要年尾份bonus大份

收皮啦高盛
全世界一人一股strong hold💎🙌🏻

又話平晒倉既，squeeze咩野

正，出SIGNAL
星期一清倉ALL IN GME & UVXY
敵人恐懼我貪婪

證明件事係真，佢地驚驚出口術？

cls
散戶賺錢會搞到美國金融市場將會崩潰
基金賺就有利發展

係咪暗指繼續係咁最後沖對佬會輸到仆街？
而gme holder就會取得最終勝利

死幾多人根本就唔關我事
有咩搵政府

但政府又係佢地控制

今年盈利fatfat

狗盛逆向思維，睇來全美股會爆升，除左GME

有冇人有睇Goldman trader啲YouTube片 冇刨點講投資 但講交易員嘅生活 *佢幾靚仔

我就係要依啲

成個華爾街連根拔啦不如

唔知點解
我反而希望佢講：「市場承受得住，並唔會崩潰。」

咁咪好囉

自己大貪怪人

所以放曬其他多謝提醒

咁今次真係割大戶喎

快啲崩到上年三月咁
空晒倉等返十股gme

問題係點解佢地沽空到 over 100% 都唔收手?! 點解怪老散?! 賭場輸錢輸到仆街,就怪賭客贏錢?!

我輸唔緊要，十幾萬可以博你地仆街，抵玩

股市處於「牛市初期」 高盛建議逢低買入

咁高叫牛市初期？高盛好明顯係反向指標啦

講完之後自己大手入貨

摩佬屌完又到高盈

屌你啦一係找數，一係老破

大市會冧？

識玩，高盛果然係頂級大戶。

Source?

睇人仆街最開心

Goldman 買左call?

高盛=反向指標

SH

傻9大鱷無人阻到時代巨輪架

高佬就算鳩數啦

高盛

係找數找到老破

咁正
小小地入啲都好喎

洗橫手囉 等緊你做污糟嘢之嘛
就係想睇你有幾醜惡 又唔係未做過

快撚啲崩

我好撚想睇

食屎啦狗盛

錯， 沽空已平倉

班金融才俊就係咁㗎啦

崩囉崩囉

快d崩

清倉入GME

高盛08年一邊唱好樓市賣債券比自己d客，一邊自己沽空最後比人告，佢相反就啱

散戶收手 其他國家唔會收手囉

會搞到更多人想市場崩潰再搵投資機會

狗盛

我哋就係想睇 Wall Street 仆街喎

想呃貨定點？

前幾日已清倉 只留GME
BTW 多謝再次提醒

丙強又會無撚啦還得起條按揭數
呀你班仆街到時咪又係無撚啦啦平咗倉

回報大 自然風險大
驚咪唔好沽空囉 冇人攞槍指住你地

賭場：如果我輸左所有人都冇得好過

咩 一籃子最

乜中文嚟㗎噏乜撚嘢

我真係好撚驚！你呢？

希望中共可以暗中出手搞死美國 幫我們一齊搵錢

藍登仔: 其實係大陰謀黎, 佢都比人呃左

最好快啲冧

黎個大肅條我都唔驚

中國政府暴力入巿！

明白哂

到時真係大手入貨

其實好易解決，你驚咪出個價，大家用嗰個價比你平返倉，買左option嘅散户，輸左當無數，贏左照收錢

當然個價，無4位數無人屌你

咁又點
如果咁都整得冧
咁先有平貨買wo

咁我要放返D貨出去救市了

DEM政府同美國金融市場崩潰好投契

三個指數嘅3x short etf...已入哂監察名單

快啲，等緊你地gme出錢俾我低位入貨

大摩話會給散户當頭棒喝？

好想睇高盛畀人沽空

高盛想執平貨, 恐嚇大家沽其他股票

一日最衰都係佔中

若散户唔想發人人買一股，睇下邊個死

忘記唔到星期四發生過咩事

你追殺散戶既時候有冇俾過機會人呀？

爆左未黎多次08 驚咩

攬炒美國

大戶驚了

高盛話會股災就安心晒

Hold! 往死裡hold!

高盛啲report同媽咪麵差唔多

惡過共產黨

On9
即係同大家講sh gme就可以避險

咪崩咯 呃左小市民幾十年前 華爾街班撚樣係時候還

Who fucking care ?

SH 好confusing.... 又可以sell hard，又可能係傻閪！

出口術?

唔係要多粒魚蛋
係要你成串都無得食呀

估唔到gs行家都有睇我連登post

好撚驚呀

你大我呀.JPG

Game舖都too big to fail

連最基本開口價出黎傾下個誠意都冇

乖乖地，平咗倉米無事

💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻💎🖐🏻

GME AMC BB🚀🚀🚀

呢次最撚恐怖係好多人就算知最壞打算係輸撚晒都預咗

總之就係買完唔撚賣呀

警告：你再唔投降我就會仆街

別人說出了 代表我們做對了✅

高盛應該渣好多貨食花生

高佬盛咁講就要買多少少

咪係

我唔夠貨

那就崩潰吧！

diamond hands

gogogoal

你地套選舉制度都差唔多要崩潰啦,你地有無出聲
點解金融市場就唔可以崩潰

今次應該唔單歐美啦
不過今次華爾街陪埋大家一齊仆街

比傻散迫一迫就崩潰咁都應該早 D 執柒

叫你地一齊買

關我撚事，屌你老母

關我地撚事?
問下班基金佬做咩要沽空咁多好過啦

唔撚使還錢啊屌你老母

睇黎啲大戶好撚驚喎

想知外國d莊家d回應呢類型既說話

Short DJI , long GME

咁驚跌唔識long put對沖？

即係叫人買GME對衝？

佢地會話你地係仇恨上腦

今次散仔GME事件感動埋高盛
星期一可以落樓一齊祝酒喇

可以做空
但唔比迫空？

你唔做
我咪唔迫囉

你唔做空，點會比人逼空到。

含撚啦大摩入面成班屎忽鬼柒頭皮

點解點解

喊大聲啲

散戶破產無問題，大戶破產就有問題？

索撚完清倉唔玩囉 吹咩

勁

高盛好似係好多空頭既broker

點解大戶賺錢就得，散戶賺就唔得？？

負成本留底倉
入gme當hedge

你唔short 我咪唔買囉

識野

就係要崩潰，齊齊破產，券商執笠大家都攞唔返錢最好。

崩咪崩 驚咩

其實係咪即係迫散戶入gme 好似買保險咁
就算個市冧落嚟佢都會爆升

傻閪

tOo bIg tO fAiL

唔係平左倉咩 平左唔記得左？
叫淡友send email提番佢地

有人迫d人沽空？ 你贏就得散戶贏你就屈人唔理性

整個金融市場將會崩潰? 執撚咗就無野喇懵撚, 第二日就會有第二間出現.

你唔買 我咪唔short囉

講得岩 星期一叫啲short seller 平灑倉咁咪無事

吹雞叫執政民主黨出手

引人入gme接貨，同時引人清曬其他倉自己低位入?

成單野係因為無貨沽空.

交易所米做和事佬.
停市叫沽空大戶同大股東講數.
大股東公告小股東開會.
用一個價錢借貨沽空大戶補倉.
同埋賺到分花紅小股東. (要求大戶不可再做空,)

要解決一定得.問題係個價.

驚輸啊？

廢事搞到人 下星期賣了

想睇吓Biden點樣handle

快D股joy

無人叫你沽. 沽空係人都知係對賭協議 foresee 到輸錢又出口術 d大行不撚知所謂 全世要讓路比你賺錢/止蝕？

原來高盛咁正義㗎?

咁又點？

唔撚洗賠？

散戶跳樓你唔出新聞？

狗盛出名係咩？ 係狗！

條仆街狗盛肯定又唔知食咩大茶飯

diamond hold !!!!
diamond hold !!!!
diamond hold !!!!

嚇鬼咩，嗰幾間公司夾埋市值都唔知有冇AAPL嘅1%，如果咁都整得爆個市就證明你班基金佬一路都喺度玩火

咁快俾拜登考驗

係到講股災好有可能發生=好有可能gme會爆到7彩

不過狗盛講野係調番轉

有信心未必會贏但無信心一定會輸

試下先啦

你地又可以沽空?

咪係 沽得就預左要輸無限啦

Micheal Burry 都講過被動ETF製造緊泡沫
可能驗證緊 雪球太大

個一隻升就崩潰
渣ga

搞殘拜登 由我地香港人做起
香港人絕對可以影響全球
邊個做美國總統 香港人話事

收皮啦，你地既貪婪backfire 就用經濟做人質，屌你老母，goldman 年年幾多金融犯罪就可以繼續搵錢

咁多年嚟我都唔明點解我頂撚死你會譯成I manage

而家做鋪墊
到時政府出手救就全面妖魔化班reddit有組織行動既散戶
反正係美國低智既係主流

08 年都已經要崩潰啦其實

唔提下08年既 屌你老母

開心

狗盛算鳩數啦
佢講嘅野調轉理解就差唔多

狗盛都on9 邊有人信你講

咁自己睇路啦

冧咪好囉，屌你老母臭閪

知自己乞人僧 咁講即係逼人買gme 搞亂個市買其他 但其實佢根本唔驚

橫手都洗埋仲有假

有實力既股又真係唔怕，過一排就會升返。
死幾個對沖基金佬先啦

係咪架
如果宣傳買 GME 可以搞到高盛破產
我諗 GME 股票會變成咁

崩潰仲好，市場大幅調整
咁先有平貨入

當年保時捷透過福斯汽車挾爆班對衝基金 往往日子咪又係咁
大鰐賺左咁多年錢嘔返多少出黎應該喇

可以叫藍屍去掃貨，仲要strong hold 都永遠

只准機構賺錢 不許百姓逼空

金融危機 拜登一定落台
到時侵侵英雄式回歸
大家一定要出力

一跌就入

AND THAT’S WHAT WE WANT FUCKERS!

迫到deep state出黎
今次真係攬炒之戰

狗盛又出嚟燈

驚 就一開波唔好沽空
仲要沽空 沽到個股數多過流通股

高盛絕對係魔鬼中嘅魔鬼

講到咁 唔SH都唔得

洗完橫手仲想人地收手

GME賺完買TSLA

崩潰又點？ WFC

啲人開始揾緊第二隻GME

又唔係話燈，其實佢都係講事實
又冇話GME要輸

sh 等睇跳樓

最好快d爆煲股市泡沫太勁

又放消息想嚇鳩人？
.
.
.
.
.
利申：有啲驚但都SH！

大型投資公司講d野都重好信？
信佢都on9

窮人輸得起

哦 即係原來有威脅
喂淡友呢 啲淡友去晒邊?

點解咁多人當佢正向指標咁睇
佢反向指標黎架WOR

當你見到佢哋幫希臘做假數入歐盟, 幫大陸公司不停上市, 眼中只有自己嘅利潤, 呢啲投資銀行唔死都冇用!

friends, SH until reaching the moon.

而家話人哋逼空 點解唔鬧下點會可以比人哋做空140%

攬炒

更有可能你出幾多價都無人理你 全心全意想你死

個意思係:喂屌你班老散唔準學我地大戶聯手托價沽貨

崩潰仲好
資產再分配

因為責任全屬X方

明明係班大鱷自己製造泡沫

希望唔會發生

其實佢哋係咪唔撚記得咗2008年佢哋點樣笑鳩啲散戶

只要300美元就可參與追繫大鱷

追擊

金融時報: 國際企業考慮將「香港」排除在法律合約外

零和遊戲 我地賺左都可以回補番 呢啲失誤唔係我地做成 係機制同埋人為造成 咁就要付出番應有既後果

當你d首富財團今年個個身家大增十倍八倍時
散戶又有咩好處？
咁依家股災跌返大半又關散戶乜撚野事？

無啦 機構睇到今次仲唔快d平倉咩
沽空率第二都60%昨

關人撚事
華爾街自己找返條數

咁又點
唔去講MELVIN做咩SHORT 140%令個市爆 反而話散戶係原因??
你HEDGE FUND一開始唔SHORT到盡點會搞成咁?
咪由個市爆 破產跳樓係你地WALL STREET
渣正股帳面輸 無撚驚過

乜都用簡寫
又可以Strong hold
又可以Show hand

I don't know finance
I like the stonk.

高盛係話: TO THE MOON

攬炒怕你老母咩！唔想損失就推trump 上台，否則繼續逼空攬炒

高盛話會冧 即係唔會

黎緊最多震一震 又呃貨
準備爆上3萬5。 多謝QE

一於核爆華爾街，睇下發生咩事都好
韭菜反抗

會TRIGGER大回調,根本上年就一直講緊,美股BUBBLE哂好多股都又大又升左幾十倍

今次睇怕BUBBLE真係會爆.

班垃圾平時唔係覺得自己好撚勁嘅，宜家做乜

ok call爆你

公我贏字你輸
too big to fail所以點都唔輸得

我話事 我要頂撚死你就頂撚死你

高盛同大摩成日都自己反向操作
叫人入就自己走 信譽勁差

自由市場，唔係你逼死我就我逼死你架啦！
驚輸就咪撚入場買啦！

最正係當年迫死幾多人佢唔諗

狗盛都好信

爆升定爆跌先

有冇睇豪大大鞭屍圖

反向指標，暴升準備

佢當自己Elon musk咩 有人聽你講先算啦

可以考慮下星期short 果下接走傻散d 平貨等squeeze

沽空公司同散戶都一齊上緊賭枱對賭
睇吓邊面輸身家先
賤係賤在班交易行無端端改規則唔俾散戶買賣

知道越叫唔好，D人只會越落力買買買，夾死沽空機構同次級券商，
市場影響力得番最大幾間投行，到時佢地想點做都易好多。

let it be let it be let it be let it be

有齊晒，再加NAKD

屌 渣ge

大行買爆，咁大家識做啦

Tsla tsm

掃貨

再加CTRM

我就係想睇呢d

大戶好嬲

狗閪盛講咩同大師一尻樣反手做就掂啦

崩潰咪買Put囉XDDDDD

大行接貨呀，老散識做啦

印度男孩又中。

有大行爆倉＞2月10日大崩盤

大行贏錢就冇問題
散戶贏錢就金融市場仆街
呢個邏輯好

姐係點都有野升 散戶都係贏

清哂倉等你 係崩就快

高盛次次都燈...

BB 都唔識升

會唔會同時qe+ss
咁樣對其他冇參與既人影響最細

真係唔撚好信班仆街

wall street班撚樣死都唔認輸
但又叫人收手

咁要睇政府驚唔驚robinhood破產

係股joy 就快呀
我成手cash

THANK YOU FOR YOUR CONFIRMATION SIGNAL

STRONG HOLD

有股災既話當然係gme爆升

美股爆,全球都會爆
呢個係骨牌效應,咩叫TOO BIG TO FAIL

Uvxy 堅會升？下星期會波動？

咁都係因為大戶玩沽空玩出火

買Call對Short Squeeze 有冇buff

世紀大事啊 GME準備上萬啦 strong hold 啊手足博中咗就禾味啦

係咁易就好

有歷史學者指出，對低下階層來講，經濟發展好生活未必好左，發展慢左也不一定差

金融市場最好就係死左佢，你班大食懶都惡得耐。

Hold the fucking line

我地就黎收手嫁啦，32857大把人一齊走，唔驚喎

崩潰就最好！

打算聽日一開波清曬其他股
再gme

It is about being a part of the history.

等平貨

高盛次次唱好都衰今次發達啦

08年有份收政府錢 仲敢出黎講野 依下好笑

支爆左10年都未爆
我就唔信你老美2個禮拜就爆

如果美國金融市場崩潰，整個逼空將會繼續？

揸住好多貨
唔好再搞我

屌
有啲驚
入多兩手gme定定驚先

牙登同中國咁fd
爆左搵習總救咪得

垃圾高盛

鬼叫佢1股左右互搏又限購咩
我當買左大注複式輸晒都ok

唔short咪冇人逼空

簽行政命令唔比散戶炒咪得囉

唔好呀 點知下個星期就爆比你睇

即係大市會升一段咁解, 因為星期五d股賣晒用黎整滅世棍(雖然整唔到)

原本話星期五，而家未又係無事

美國可以無限qe 驚閪

Stupid Hanz
Super horny

to succeed in doing or dealing with something, especially something difficult

攬炒精神的最高境界，反正本來就乜鳩都冇，要死就同對家攬住一齊死

依家就係想你地死呀仆街

唔系
佢爆升，個市好大機會會仆街
如果冇升，就比較大機會唔仆街

所以買gme，走其他貨，同沽大市係同一個邏輯

我個人選擇sh gme，盡量清貨
除左大師隻788/3175

我寫左信寄緊

叫高盛幫佢哋出錢平倉囉

學馬雲？
垂死掙扎？？

佢d old school狗，你話呢？
梗係橫手大食細啦

我已經等唔切想試試啦

佢叫人唔好去=佢自己衝緊入去

驚

咁，的空軍主動投降喇，呼籲的散戶及大股東係500比晒的貨佢，先買散戶，之後就買大股東的貨

On9 金融市場閪咪閪
本身都好撚閪，華爾街班撚樣

咁撚曳既 唔記得平左倉

爆囉

正呀..

姐係要繼續

咁講只係講比人知你地既操作，贏就賺錢，輸就會毀損金融系統

責任應該歸去監管機構囉

講呢d只會得出一個結論，說係以後要加強規管你地既沽空行為

即刻錢當然要繼續蝕

沽空比率咁低都出事，又真係超超超期待

Who fucking care?

個大市冧關人撚事 gme 升就得

Short 一隻同short 3隻有咩分別？

托高價賣銀去沽緊GME

原本個價應該係420.69
之後10000
之後32xxx
依家已經有人嗌緊64xxx

佢咁驚咪叫班沽空撚即刻平倉囉

why not both
show hand and strong hold

你大我呀？